是日早餐

頹 窮jj專享

埋單16$
糧尾
是但啦

唔錯

thx

麻醬呢？

有 不過少啲

唔怪得香港d男仔越來越細粒，食埋呢d垃圾野

無辦法 只求兩餐飽肚活命 食下垃圾又唔會死嘅
利申:15x 絲 所以細粒啲都無所謂啦

絲就更加唔好食，食埋呢d肯定冇身材

關乜事 高大肥瘦身材個啲
基因先佔最大部份

咁正都叫是但

屌你老尾食野都可以spin到去香港男人身型垃圾黎講
我咪又係食D有米83

你係絲？

你隻手指公

手指公？where

慳家的女仔好吸引

btw間嘢where

我認錯人 [url][/url]

原來係腐乳 改咗咁多次名唔認得你

都幾一般真係 除左個腸粉熱d 其他餸都頹頹地 唔夠熱

褲妹 係我呀 認住我陣腐乳味

腐絲

因為糧尾先特別吸引
間野係天水圍 新北江地下個邊好似 (第一次去)

欣欣

好耐無見你了腐絲 最近過得幾好嗎，見你之前生活好似不太順利

依家返緊咩